有冇絲打有豐胸心得?:-(:-(:-(

本身C~D，生完後餵完奶後扁哂

樓主五毛狗
唔使回

圖？

我搵處男揸大左兩cup

已經冇討論空間

冇圖點討論呀

有圖就唔洗豐啦

咁要睇左你本身咩料先答到

餵完奶扁係啲皮拉鬆晒 食啲有膠原蛋白嘢 同搽cream會緊緻d
呢個先係你依家最緊急要做嘅事 之後再豐胸
就算比你豐到 啲皮突然係鬆 只係一個dur皮波
加油

我係睇咗你話啲女著得咁少布係咪趕住去做雞嗰個post然後起底入黎嘅，屌，原來你真係啲皺皮老女人唔抵得人可以露 唉希望你唔好教到你個小朋友好似你咁

自體脂肪⋯⋯

有惗過
不過睇新聞成日死人

都係 好多手尾跟

我都有諗過儲錢做motiva

台灣做要10萬到